最新2019KPOP IDOL 身材top5(141位idol pick)

最新2019男愛豆身材top5(141位愛豆pick)
1. Shownu(23票)

2. 元虎 (20票)

3. 金鐘仁(10票)

4. 姜丹尼爾(4票)

5. 王嘉尔(3票)

而家呢代kpop男idol黎講
只服第一，二位
其他根本唔入流

邊方面

你呢個post講身材呀嘛

Shownu好撚正WO
SHOOT OUT

成個連登仔咁嘅樣都有頭五

成隊芒叉上曬榜都夠啦

嘎嘎有啲咩身材？

冇GD？

Jackson

第五